[拋磚]拍拖究竟可以拍到幾無情？

係月台喊緊都可以dum低你走咗去

各位巴絲盡情分享比我開下眼界
利申:藍絲

話走就走，玩失蹤，block哂所有野

講說話hurt你

會block完又unblock ?

點都唔覆你，電話唔聽，藍剔你
dum低自己，自己係火車喊

被dum低真係好難受

你就係地鐵著粉紅鞋個個？

點解喊先

抱緊處理

喊喊喊 食屎啦喊就大哂呀

sor

中出即飛

因為比我周到佢同其他女仔傾計

傾咩先

岩岩都比男朋友dum底完

狠到我都懷疑係咪真係愛我

用snapchat傾無內容睇有連續廿幾日火

因咩事嘈到dum底你

好彩變左做ex 係火車喊個日仲要無哂紙巾

係有啲柒但點散

最後一次嘈交之後冷戰發現自己已經無左好緊張好怕失去佢個種感覺同埋唔想揾佢，之後我提出分手。佢d脾氣好難都，個4年半有多都唔知自己點過

好小事嘈兩句

最後一次嘈交之後冷戰發現自己已經無左好緊張好怕失去佢個種感覺同埋唔想揾佢，之後我提出分手。佢d脾氣好難都，個4年半有多都唔知自己點過[/quote]
其實佢做得出dum底女朋友個下，係咪已經無愛存在

咁少氣嘅

[/quote]
其實佢做得出dum底女朋友個下，係咪已經無愛存在[/quote]

但係同佢分左手之後佢又有箍煲
我都同佢講點解你唔一早做咗啲你應承咗我嘅野你係同我分左手之後你先喺度話會做呀做俾我睇咁樣

其實佢做得出dum底女朋友個下，係咪已經無愛存在[/quote]

但係同佢分左手之後佢又有箍煲
我都同佢講點解你唔一早做咗啲你應承咗我嘅野你係同我分左手之後你先喺度話會做呀做俾我睇咁樣[/quote]
係 你自己最清楚

其實佢做得出dum底女朋友個下，係咪已經無愛存在[/quote]

但係同佢分左手之後佢又有箍煲
我都同佢講點解你唔一早做咗啲你應承咗我嘅野你係同我分左手之後你先喺度話會做呀做俾我睇咁樣[/quote]
可能係唔抵得比人飛

有無啲再仆街啲
等我顯得無咁sad

如果我中意你 我過唔到30

一齊既期間唔準你po相上社交網站
去完旅行個日即分手

中出即飛？一齊咗幾耐

笑左sor

半年到
利申，巴打無得食

你眼中既好少事嘈兩句 係佢眼中又係咪呢

hurt到爆

無事嘅

ok 我俾到35 應該開心d?

佢今年21

啲fd話佢都係想死
男人

有無發覺另一半做錯嘢會理所當然發返你脾氣

我外國讀書個陣 我ex飛黎搵我
我同佢係街頭(屋企附近)嘈交就dump低左佢
當時佢得19歲, 而我就20
我一直都記住呢件事 因為我自己當時真係做得好錯

我話分手。佢喊住打黎唔好得唔得，我話唔得，我收左佢線。我喊左成晚。第二日之後，無左個女朋友，多左個陌生人

同ex係同學，
有一次同佢嘈完之後冷戰左差唔多半年，
期間完全冇任何交流，
見到都當睇唔到，
之後分左手。

每次嘈交都唔理我十幾日
每日sd幾廿個msg比佢只會藍剔
乜鳩都唔覆齋睇
到佢無事/到你想放棄算鳩數就黎撚返你 覆返你當無事

最後發現佢唔係得我一個
仲有另外一個 之後仲拖多個

已變ex

但仲好撚掛住

你係我ex?

hea覆 例如淨係覆 嗯、哦、係咩
好似俾人已讀不回兩個月咁 電話又唔聽

連聖誕節同除夕倒數都唔出黎 完全唔知咩關係

係同你拍左成3年幾都話「冇當過係一齊」，合理化佢出軌呢樣野
夠唔夠sad

衰撚到

佢話 感情既野 不嬲合則來不合則去 成熟d處理啦你

你講得真輕鬆

好揀唔揀 專登係佢自己去旅行個陣講分手 佢人係邊都唔知 點芀2佢

點搵佢

試過搭車搭到暈車浪想嘔
佢早到過我
打比佢話可唔可以幫我買水同膠袋（+5毫子有個）
喺站等我
佢答我
「我買同你自己買有乜分別？我喺機舖，你落車自己買啦」

之後我嬲佢由得女朋友唔舒服
買支水都唔肯，仲係咪care我？
佢同我喺地鐵站嘈，話鳩我公主病
嘈到我喊
佢掉低我走咗去
我仲on99 追佢
佢話我好煩喺度拉拉扯扯
話送我一個站
嗰一個站同佢講乜都唔鳩理我
喊哂口問佢 可唔可以抱下我先走
一個站到咗 頭也不回落咗車

利申 手已分，佢箍緊煲

有年我生日，ex送緊我返屋企，搭緊火車，之後我綁鞋帶，只係叫佢幫手拎住個袋，之後佢冇啦啦發脾氣，話：唔好以為生日就大曬。之後係下個站自己落車走左去。之後我喊住自己返屋企，而佢成晚冇揾返我，之後係我死死地氣同佢講sorry...唔應該叫你幫我拎袋....
而家諗返以前拍拖拍得咁委屈又唔開心，唔知為乜

我ex 又係咁講，但佢唔知我個心有幾痛，同時留低好大陰影

因為你當時對愛情盲目，將對方既缺點變優點。所以，下一個本性善良既男仔會理解你適合你

真係好心痛
點解做得出

因為已經變咗 或者根本從來都無中意過

講中哂，當年入哂魔咁，我都希望下一個你都講中埋

分手個日佢講明話"唔好誤會我冇其他男人"
轉過頭就拖住件新仔
佢仲話冇用IG好耐

2個鐘前可以仲可以好開心咁一齊睇戲 2個鐘後返到屋企就同我分手

唔中意你但唔肯分手

唉 始終你feel到

未了解清楚就同人拍拖 係咁架啦

你地慢慢哂多幾年青春同時間 拍散拖囉

真心想知樓上ex有冇當過你地係人
我試過一次比人掉底 之後我做左啲野十倍奉還比ex 令到佢喊住求我 我好滿意

我屌 好彩我知到我ex 唔識打中文

Exactly 一樣 比人dump 低左 跟住自己認路由果city 行返去佢屋企 (條路佢帶我行過一次咁大把)
電話仲要係冇data 打唔到電話 啲錢放哂係佢到

利申 咁嘅仆街都同佢拍左四年

衰咩先

邊個叫你係街喊？
無啦啦係街都要鬧交搵嘢嘈？
你呢啲女人係賤鳩格

係公共場所喊咁樣衰 就好似係出面瀨屎咁
係人都走啦

係街dum底你
鬧我弱智 冇撚用 煩閪

前幾日好地地出黎睇戲食飯
突然有晚block曬所有野
而係冇嘈過大交
ok或者你地會話佢都做到咁已經好明顯係分手啦
但粒聲唔出走左去會唔會太on9太不負責任呀
男人 成日以為自己好理智
其實連基本待人處事都唔撚識
覺得我錯我唔值得你繼續一齊
都比個理由我

夜晚嗌交想打過去解釋氹佢
打到去聽左但唔出聲
得自己一直喺到講
原來對方放低左耳筒做自己野

聽我電話係因為唔想一直收到奪命追魂call先接

點解拍拖可以拍到咁？係唔鐘意對方就分開啦
做個好人絕情分手好過咁樣傷害人

當你cold call

試過係泰國
分開行到根本睇唔到佢

最後點

因唔了解而一齊，因了解而分開。 咁樣係散拖? 定係長痛不如短痛? 各人有各睇法

試過，

但我會覺得佢都頂唔順覺得太煩先走咗去，
唔係個個人都可以好理性面對每一件事，
正如你頂唔順會喊，佢頂唔順會想逃避。

同埋另一方面都有機會佢想你自己冷靜下

自己一個又唔會返唔到屋企

當街毒打EX

最後我行左另一條路 係度裝佢
想睇佢幾時發現唔見左我

佢： 好耐之前已經無左鐘意。

喊你老母咩
冚家剷先喊啦

樓上個堆冇9成都有8成係日呻夜呻但都仲一齊緊

草火咁又點阿屌你老母
小小事就發脾氣
同你拍拖=要斷曬社交關係?
又唔撚搵sp
又唔撚係flirt
抵撚你畀條仔飛啦on9死港女
自己on撚9覺得自己大撚曬咁發脾氣
dum低你就話人無情
我係你條仔就當面飛撚咗你啦
邊撚個逼鳩人先?

一齊左好幾年 佢同我個fd講
對我冇愛嘅感覺 當我細妹

痴撚線

俾人中出左未?
未就無所謂啦
喊乜春

試過有一晚同佢行海旁
佢一句話有野做byebye 就走咗去
掉低我一個人唔舒服咗行咗成個鐘番去

呢個Post完美解釋咩野叫做
有人唔做要做狗

Sorry 係賤過隻狗

嘔落佢個頭度啦

望住你喊自己起度笑

咁似我既
男人有時真係好撚仆街自私
依啲人抵比人帽

俾人dum低試過一次 好難受
利伸 巴

一齊左4年 接受唔到平淡 貪新鮮 最後選擇同一個識左無耐既男仔而放棄4年黎對自己好好既男朋友

後悔左未?

試過同ex為左十幾蚊係街度吵交
之後我掉低佢自己走左
其實佢對我真係好好
不過我自己都好pk

絲打o係美孚喊?

貪新鮮正呀爽呀

匿埋廿幾年唔出現，咩消息都冇

其實喊真係好煩
係街喊就仲煩
一喊成件事就變哂質
根本傾唔到落去

好多野同我分享 叫佢同部牆講

我咪俾咗紙巾你囉

垃圾到 個人覺得如果佢箍到煲 對其他絲打係好事 少咁件垃圾

On9? 只可以有男仔fd? 睇清楚先？

完全唔覆你 點搵都搵唔到佢

搵到佢就話無野好講

然後就撞到佢同第二個人一齊行街

突然唔聯絡 扮唔識我

打比佢 問你係邊個

分手之後周圍屈尻我,顛倒哂事實,講撚到我係個罪人,佢自己就好撚可憐 明明佢先係個仆街,講大話講撚到呼吸咁自然 祝你姣仔溝仔玩到生性病呀臭雞

拍拍下拖無啦啦block咗你 del晒contact
之後又unblock 返
無啦啦玩失蹤 一個原因都唔俾
之後問多兩問先知原來只係想搵我攝時間

好心帶眼識人啦

一面之詞

呢個好絕

你好好笑

咩情況下

你咁難頂緊係走都走唔切啦

係咪你dum低人人地就要死跟
人地dum低你就唔得

分左手 我整左條片比佢
係我地第一日識既相日子果d到散果時

第二日睇 佢已經del左條片

一睇d談吐字眼，有種好激動的mk既感覺

女人真係好撚煩
自己嬲嗰陣，打極唔聽，ws唔覆就得
甚至岀岀下街走咗去都冇問題
到男仔嬲，dum低你喺街又唔OK

請賜教

唔係個個女仔都咁囂張嘅又

如果人地真係已經完全唔鐘意/去到討厭既地步，對方仲要好有心思咁整條片叫人分手睇返以前d野，應該會睇到好尷尬 會唔明果時點做得出，想快手del左

佢嬲緊我 咁我係打咗兩次既
第一次 佢唔聽 咁我留言
第二次 佢有聽 咁我問佢有無聽我留言 佢即刻問我係邊個 仲問咩留言 無聽喎
Ok u win 一個男人發起脾氣上嚟唔會差過女人

咁男人唔係咁？

我最後喺機舖出面自己嘔完落膠袋入去搵佢

分手前夕 用粗口鬧我
由細到大 都無男仔咁樣同我講嘢

分手個日上午仲可以好親密
夜晚就嚟個msg話覺得關係淡啦 分手啦

我媽咪有病婆婆有病 自己已經崩潰最親係佢 一句好忙workout唔到唔開心飛撚咗我

鬧完大交 佢走咗去旅行一個月 之後無再搵過我

明明唔關佢事
但和應啲friend係網上加把口鬧埋我一份

行下行街 上一秒傾計下一秒突然黑面 問佢咩事佢唔答我 淨係㩒電話 半個鐘冇出過聲 之後無聲之下就走左

利申 手已分 希望你記得你當時點對我

你都幾有見地

笑咗 喊同發脾氣係兩回事嚟

一開始就講定呢個世界無話無左邊個唔得，一路都好強調大家唔夾，半句冧你嘅說話都無
同我岀去唔夠半個鐘就話好攰眼訓要翻屋企，你同fd就通宵都無所謂
做晒狗認低威就覺得我幼稚，每次岀盡腦力俾意見最後同我講都係我個fd明白我，但係我講嘅嘢佢個fd嘅嘢係一樣

係hurt㗎啦，邊個叫自己愛佢愛到咁樣樣

有邊個想係街喊？ 你估女仔自己唔知醜？

我個個車站都就喊勻曬

dum 低你其實係因為佢都已經覺得攰同唔識點樣面對你，反省下啦

Ex話做朋友好過情侶
佢重想做朋友 我一野拒絕
自問對佢好好 斷絕異性 只錫佢
最後佢又話我值更好 唔想拍拖住
大家管得對方嚴
點撚知轉頭搵個另一件
偷入睇佢ig director同兩個男仔傾野sweet
重做乜野朋友

啱啊…

係條街到dum低我 不過係東京迪士尼仲要夜晚
之後我自己由迪士尼返酒店
永遠都唔會唔記得俾人咁對我

同你類近

點解喊就要理你？點解唔理你就係無情？你喊嘅理由係咩先？如果佢鬧得你啱，係你自己無理取鬧咋，唔好成日企係自己嗰邊諗嘢。

過黎睇我練波 然後我整親條腰
佢望到 然後就同fd一齊走左
最尾我要自己搭的士去醫院

好明白
散左嚕 後悔唔早啲分手 拖拖拉拉左好耐
不斷原諒 不斷被傷害

一齊左幾年 仲一齊緊 明示暗示話好愛第個
對自己只係責任

試過比人約左係荃灣 但佢係我搭車既時候先話唔黎 叫我去死 我自己去到食吉野家 一到食一到喊

我就係你地口中ge仆街，到依家失去左自己最愛ge人同唔敢再拍拖

隨便鬧我

喊點忍
問下d男人咪知囉
男人忍到女人忍唔到？
如果個男人郁d就咪又係俾人話冇用垃圾gay佬
屌你雙重標準

試過約左個ex 出街
出門口果陣講好佢知我出發啦
到左唔撚見人，我打俾佢就話話要掠埋衫先可以出黎
轉頭打俾佢，又話呀媽唔響屋企，要等佢返黎先出得去，一係我上佢屋企，一係就再等下，但佢住沙頭角

最後等左兩個鐘先出現，一出黎就話一陣有野做，送我搭車走，搭車果陣又要話我個頭好臭，唔想坐咁埋

隔左幾日見佢ICQ Profile 寫miss第二個女仔
諗返都唔知佢有無當我係女朋友

果日我生日
搭西鐵出去食野途中有講有笑
之後我講左句野串佢(認真唔記得係咩野 )
但真係笑住咁講
佢就嬲鳩左我

我都feel到唔對路咪氹返佢又翹下佢手咁
點知佢真係成程車都唔理我西晒面咁
果下覺得好委屈...落車之後忍唔住喊左...
佢見到之後繼續唔理我 自己係前面行

有時衰起上黎d男人真係可以港女過女人

利申散左

講左乜又唔講
可能真係講中左死穴呢
如果你好嬲死都唔應你男朋友
佢又委屈到喊
你轉個頭就飛左佢啦

本來仲好唔捨得，但睇到依個post諗到佢點對我，決定分手

你已經得到報應

男人可以發脾氣點用女人唔可以喊？
你發脾氣我喊 fair enough. 定想我地仲笑笑口企定比人話？

比個ex見到我係inbox 同異性傾計 （利申冇曖昧） 嬲左我幾個月
唔聽我電話 唔覆whatsapp
個陣我仲記得自已有次一路返工一路喊
喊左勁耐 諗起都覺得自已都好on9

為左唔想見到佢喊麻煩
whatsapp話散

明明自己識咗第二個 將所有責任推落你身上
係條街喊到連途人都問我有冇事
見住我過馬路 差啲畀車車死 都繼續唔理

好怕眼淺既女人
無啦啦係街度嘈 又要眼濕濕
比人係街度望住晒 好撚憎

幾時發現自己好愛佢

其實我都覺得喊唔係大晒 如果次次女人一喊男人就要不分青紅皂白咁哄條女咁做男人都真係幾慘，眼淚真係唔係大晒

嘈完交去佢樓下等佢
佢見到我之後無視我
直行直過番屋企
利申：絲

Agger 不過我都唔想喊既 情緒黎
亦都無話要一喊就妥協哂
咁但又做咩唔比我喊 咁我情緒點發洩？

嘈交郁啲就郁手打我
我講分手淨係應句哦
衰戇鳩去佢屋企樓下等佢
佢落到嚟同我講
我唔愛你啊走啦臭閪

知道佢同個岩岩識既男仔好close
之後一星期完全ignore 我，我千字文同佢講唔開心，佢黑我面好似我錯咁。

後尾發覺我坐緊係佢格離既時候佢send 😘😘俾人同主動約人溫通宵

好愛佢，but so what, just a game to her

都唔只一次喇

封唒你所有野
搵唔到佢
但佢又周不時check 下你
然後比說話你聽

藍剔大半年
生日快樂都冇句，過左一排忍唔住講分手
都係藍剔

用133打比你 喂完就cut線

食食下飯無啦啦一巴車埋黎 啲聲響到個個望住晒 問佢做咩 佢話無野 繼續食飯

有冇諗過人對你無情其實仲好？
好過關心住你 拖拖拉拉 搞到你一直放唔低

撞破佢同第三者
處處維護第三者
甚至帶走佢先去解釋返成件事先同我解釋

一直好地地 感情好好 日日見
後尾佢忙冇得成日見 忙下忙下就同我講分手 話唔想我辛苦 唔通比你飛就唔辛苦咩

好咩好喊

成日放置play
應其他人唔應自己
佢應機就開心到好似D兵收到糧咁
係條街喊到仆街 唔理你
佢自己行另一條路番屋企

聽朋友講佢ex
成2年都冇block佢
但係從來都冇藍剔過佢
姐係應該未睇就del左？

讀書為上，去到我屋企樓下我都唔落去 叫佢走
散左兩個月冇聯絡，生日約我食飯，我一句：唔得閒
我溫書，黎左搵我，叫佢放低野係我屋企門口好走
想見一面，但我可以成個月都唔見佢

我係仆街 內疚一世
而家見到佢有女朋友 覺得佢放低左都冇咁內疚

男男拍拖喺咁上吓

同條女開頭拍拖
佢手機wallpaper/所有app都係我地既合照做icon
平時係屋企手機都放係台面 有咩chat都同我傾一齊笑

過左排就成日收埋部手機
有一日無啦啦有男仔打比佢 我話有人搵你 佢望一望唔聽
之係過多陣就拎手機禁禁禁

我一路無出聲 之後佢問我咩事 我話你無野同我講咩
佢就話無野呀 個男仔無啦啦打黎咋 我就話點會無啦啦打比你呀 你地傾開咩呀 佢話無呀 del晒啦 唔比我睇

果日仲要陪佢去見工 成程車大家都唔出聲 到左佢上去見工 本身話一個鍾 我等左2個半鍾 之後我見佢有on過whatsapp ....
出黎又若無其事咁 我話 你遲咁多一句野都唔洗同我講 仲要覆人唔覆我？

佢又唔出聲 我真係心又淡9埋

我係被放棄果位 宜家好灰

之後諗住送到佢去巴士站就算 佢又可憐樣話sorry咁

好啦 陪佢返去 係車度 佢開whatsapp都係側側身 唔比我睇 跟住我見到無啦啦得一個chat 應該係封存對話黎

臨走問 其實你點解變左咁多 係咪有野暪住我
佢話無 跟住又係一句都唔講 好啦 我走左就whatsapp我話 無野暪你呀 唔好亂諗

我就問 咁你封存對話係咩黎 佢先肯講係ex 話傾咩拎返d野怕我誤會 為我好咁

同ex有對話我覺得你同我講清楚無問題 但最心寒係 當住面問答我無野暪我 仲可以主動whatsapp話真係無野暪
女人真係好恐怖

一齊左2,3年, 男朋友同我提起結婚, 我好開心 .
個零月後, 佢發脾氣話都係唔結, 我地唔岩
到就黎4年嘅今日, 男朋友怪我點解唔可以忘記佢講過唔結婚, 如果我成日記住對大家都唔好

其實我都想可以好似電腦咁, click一個制就可以唔記得哂

情況都好似 ps我係巴打

忍左你好撚耐

.... 屌

人地無開藍剔功能？

當你玩完一輪其他女仔之後發現你唔會再搵到一個好似佢咁溫柔咁優秀ge女仔之後。打翻哩啲野出黎都覺得自己抵死pk

周圍flirt仔

見到呢個post 諗起以前個ex點對我

初初識左幾個月，有次收工同佢一齊走，之後行左陣，邊行邊黑哂面我睇野睇咁耐之類，臨搭車果陣係馬路邊 我忍唔住發脾氣問佢 點解陪我行一陣都咁，佢唔出聲
我嬲到唔想再拖佢 行埋一邊 點知佢等綠燈就行左去搭車
當時係旺角返屯門
我果陣係咁喊 行左落地鐵站
我冷靜過後 都覺得自己有啲唔岩 行返去原地 (果陣五分鐘都無) 打返俾佢
點知佢話佢搭緊車返緊去
果陣我係車站係咁流眼淚 唔敢喊出聲
係度諗點解呢個人可以咁無情話走就走 仲要我搵返佢 打返俾佢俾佢罵我拋低佢

過左六年 我到而家都唔敢拍拖

我都啱啱經歷完 前日仲好地地傾計
今朝到而家冇覆過我 仲買咗飛下個禮拜一齊睇戲
啱啱同我講話短期內都唔想同我接觸

留名警戒自己

痛別離 惜分飛 緣份一朝忍心拋棄

記得係地鐵站就分開個陣佢話攬多陣
但其實我意識到個次之後下次見唔知會係幾時
於是我喊得好犀利 原因係我唔捨得
之後佢睇住我喊
無幫我抺眼淚
無再攬住我
只係送我去搭地鐵
但我想要既其實係一句安慰說話
過幾日之後佢話分開
無情大概就係一方唔捨得 另一方卻決定斷絕關係

鍾意你實對你好，唔鍾意你啲真面目出晒黎
絕到仆街，感覺好似將過去開心既回憶都拋開晒

考緊DSE講分手
再瘋狂話同異性朋友玩得好開心
同ex有百幾日火

會係街丟低你 無論係你錯又好佢錯又好 都唔應該 飛咗佢啦

反轉豬肚不嬲都係屎架啦

為小事罵交
果陣響佢屋企
佢大大聲罵我 又叫我躝 話唔想見到我
發癲響度亂掉野 搞到亂曬
趕我走 之後將我啲袋大大力掉去門口

旅行係異地扔低我一個

其實講真，喊唔係真係大哂。
男仔想喊都冇得喊

當一齊四年，經歷生命中好多難忘嘅事、經歷病痛之後，因為新鮮感而坦白喺我面前講自己鐘意咗第二個，決定要拋棄我。
當我日日努力企返起身，發覺佢一日比一日活得更好，就算我傷到要睇醫生、要做輔導同治療，佢都don’t give a shit。最近仲要同居埋，我諗唔單止係佢無情，根本成個人生都對我好無情

拍拖拍到咁委屈真係唔知為咩

成日唔撚覆電話
唔係講一兩個鐘
係一消失就半日個d
我d fd個個都叫我唔好咁撚專一
不如出去flirt多幾條仔好過

成日叫我幫我佢攞嘢 袋住d嘢
純粹因為佢唔鍾意帶袋
所以就要我攞
當我有重嘢拎個陣
十次有八次都無幫我攞
佢話唔想攞女仔袋
但仲好意思叫我幫佢攞袋

臭鳩港男王子病死全家

我屌撚柒曬你d臭鳩呀
我條仔夠日撚日唔覆我啦
出左街無曬聲氣啦
咁係咪全撚部男人都係不得好死

試過等巴士唔覺意大聲左一句講笑笑佢傻仔
之後有路人望一望
佢就勁大聲鬧我"八婆 搞到我冇撚哂面"
之後我忍唔住無聲流眼淚 佢就dum低我走左去
利申 手已分 仲想追返我

無論咩事都好 會dum低你既人都可以飛得
有少少愛都唔會捨得dum低你自己係街
你諗下普通朋友都唔會咁做啦

係咪要做日日蒲吧
做個周圍留情既蒲妹
你先會在意我
買撚曬外賣送撚到上門
錢都唔洗你俾 係咪唔會珍惜
又話自己係毒撚 雖然話係拍拖
但我覺得我似你隻兵
專一 對你好 有撚用
你咪都係咁

阿妹同佢 exex 拍左幾年拖
我地屋企係住深水埗個頭 佢 exex 住觀塘站附近
幾夜都好 佢exex 冇試過送佢番屋企

有晚12點幾阿妹喊住打俾我
話佢個晚係隔左成個月先同 exex 出街 想對耐d d
於是問佢 exex 可唔可以陪佢番屋企

佢 exex 即時黑面
躁底話「下 好支力啊 你自己番啦 」
阿妹話佢當下好灰機 唔想亦唔知講咩好
然後佢 exex 好炆咁搶左佢個袋 lead 佢去搭車

阿妹話見佢 exex 咁唔情願 好不安 又為佢著想諗佢係咪真係支力
於是氹佢話 「送到(車站)呢度就得喇 快d番去抖下」

佢 exex「屌!」左一聲 掟鳩番個袋俾佢就急步走左

阿妹個晚喊左幾粒鐘 成個豬頭炳咁

我ex係我生日個日del左我所有野 咩都無講

咁又唔好你專一係優點，你另一半對你唔好唔代表你要報復
已所不欲呀

我堅決唔會咁做
綠帽真係好撚仆街
一日拖一日囉 心撚淡
以為揾d內向毒毒地既會錫住我
屌 其實咪一鳩樣
自己一個好似會開心d
如果成日都有因為佢唔開心…

最撚憎人喊
利申 藍絲 重來唔喊但男朋友好易喊 覺得好撚煩

咁既題目原本去到第十頁

留一段
分手後做唔成朋友就係敵人

對敵人仁慈, 就係對自己殘忍

佢flirt女俾我捉到，之後發返我脾氣
試過幾次俾佢打
最後就係冷戰個時「被分手」，一句都無解釋過，連分手都無講，你問佢，佢一句都唔答你，原來係已經溝到第二個

咁既男朋友唔要都擺

嘈交已讀不回(放置play)我3日
我喊足3日
第四日搵返我
我話分手
佢想箍煲但我堅決要分手

可以由女朋友谷住谷住 喊 訓唔到幾日
愛極有限

你已讀不回我3日 由我喊
我永遠都不讀不回你

係呢啲真係好得咁ge錯都可以犯。。

對你同陌生人沒分別

看到這個故事, 我不禁想起以前曾因如斯誤會而失去了一個最珍惜的人...

樓主, 我不認識你女友, 所以不打算站在她的立場上為她辯護, 但至少有一點你應該注意...

如果那個男人(所謂的第三者) 真的有心從你手中搶走你女友, 你就正中下懷了...看到你們的關係出現裂痕, 相信沒有人會比他更高興.

另有一點想你明白, 就是說, 你雖然現在是她男友, 但老實說句, 男未婚女未嫁, 她仍有權選擇, 如果你真的珍惜她, 你自己嬲一會就好了, 然後冷靜跟她說出你心底的想法吧... 並且要尊重她的決定....這樣才可得到她的信任, 如果你不相信她, 她也不會再信你, 你們的關係也不會撐得多久...

再說, 有些事強留是留不著的... 如果她真係認為你是好的, 她一定不會離開你... 如果你繼續待她如珠如寶的同時她去選擇別個, 那就由它去吧... 勉強真的沒有幸福, 真的....讓她去選擇吧, 她有權選擇, 你也有權選擇的

最後還是要說句, 要留著一個心愛的人雖然會很辛苦, 但請謹記要相信她到最後, 那樣才不會後悔...

對唔住 我笑到仆街

哇 我同佢分左手 我都試過整條片比佢 講返我地一直以來既野 點知係完全無撚用 睇完就算 無feel真係大撚曬

係：（我依加諗返都覺得自己好柒整條片出來 仲要邊喊邊整

好柒 勇氣可嘉

俾我知道咗佢同前女友去睇戲
我問佢 佢發翻脾氣屌鳩我仲講分手

諗返都覺得自己好on9 佢都搞到我好冇面

一句 我其實真係唔愛你
即刻變陌生人 完全唔理我
唔覆wtsapp 唔聽電話

垃圾

識左半年 感覺淡左 我特登買禮物哄佢唔要 仲自己一個走左 自己一個衝去佢樓下搵佢 得到結果係你走先啦 我屋企人係度嫁 走啦

佢鬧分手, 佢第二日call sick, 之後收工我去搵佢
喺門口等左2個鐘, 唔開門
block晒wtsapp, 電話
但鬧分手個原因唔係我錯晒

中學個陣成日同ex鬧交
無論係佢錯定我錯永遠都係我氹佢
有一次返學之前去佢屋企到諗住等佢一齊返學順便氹返佢，點知打極佢電話都無人聽，訊息又唔覆
最後係就快遲到個陣打左個電話黎話已經係學校 最後九秒九由佢屋企跑返去學校

真心覺得自己好on9
到依加都唔明點解自己可以頂得順咁耐，成4年幾
佢錯個陣永遠都當無事發生咁，逃避d問題
又或者可以講到係我錯咁，話到自己一文不值
而真係我錯就即刻黑撚哂面發脾氣玩消失

同ex拍拖成日鬧交
下下都要逼到講對唔住 講自己錯先收手
唔講就打到講 都唔緊要

有一次試過踩住我係地下
話我係地底泥 垃圾都有用過我
我仲要喊住講對唔住 我錯
而加諗返 真係唔知自己個陣做緊乜